aespa giselle rap好撚正

把聲好好聽 大髀又好j
要做佢打手了

好吸引啊

好撚醜 拉

樣又唔得,FLOW又唔得
RAP乜撚

未到醜掛 對髀好好j喎

Giselle rap >>>> Irene

Train 得一年算係咁

射爆佢對髀

咪係！ching識野

個樣好似某藍絲youtuber

同一般女團rap幾句果啲所謂rap擔當有乜分別
把聲無特色之餘 又唔見得好有技巧
唔知有乜好吹奏
要聽rap我聽玟星唔好？起碼把聲同台型正好多

好白滑又夠肉地 大家咪盲反

邊位

朱咪咪

陳穎欣

Sm rap擔當不嬲都流流地 giselle 叫做above average啦

唔似

佢就真係醜.....好大塊面

好普通
SM rap真係得啖笑

好過t____

聽左兩次，都揾唔到rap左係邊